最新消息 嘉湖山莊 3房 473萬成交

龍門居 3房
愉翠 2房 都去到2017年1月價

新聞都費事貼

2017年1月價唔計

唔係咁都計呀

是咪又低層？

市場消息透露，天水圍嘉湖山莊樂湖居12座低層C室，實用面積551方呎，三房間隔，以473萬元售出，創同類單位逾一年新低，呎價8,584元。

市場消息指，嘉湖山莊樂湖居12座低層C室，實用551方呎，新近以473萬元成交，實呎8584元。原業主1999年以170萬元買入，持貨19年，帳面獲利303萬元或1.78倍。事實上，屋苑上周已有「細3房」首次失守500萬元，單位為樂湖居13座低層G室，屬實用548方呎3房戶，成交價483.8萬元，現相隔約一周，同類單位再跌價近11萬元或2.2%。

21:11 2018/11/21
嘉湖山莊3房473萬沽 今年最平

天水圍嘉湖山莊樓價繼續尋低，3房樓價創今年新低，成交價473萬元。

有指屋苑樂湖居12座低層C室，實用面積551平方呎，原開價535萬元，累減價逾1成，以473萬元沽出，平均呎價8584元。原業主1999年以170萬元入市，持貨19年升值1.8倍。

翻查紀錄，11月份屋苑3房戶，樓價曾低見483.8萬元，最新成交價再跌2%。

低置仔

見到叫價有440萬喎
Btw係北江門口見到天盛叫980萬係咩事,假盤？

咁咪同保升282呎一樣?

屌500幾呎三房

如果低層比低層, 7月時要600萬, 都跌左20%

11:45 2018/07/21
嘉湖山莊600萬以下3房戶 將絕跡

中原地產天水圍副區域營業經理伍耀祖表示，上月底政府推出新房策，不少買家仍在消化，對入市轉趨觀望。嘉湖山莊本月交投陷於膠著狀況，累計僅錄約18宗成交，業主未有增加議價空間，呎價持續上升，本月平均實用呎價約11700元。

其中，嘉湖山莊麗湖居5座低層C室，實用面積546平方呎，3房間隔，享內園景，以599.8萬元成交，實用呎價10985元。原業主於2015年1月以380萬元購入單位，持貨3年半，現轉手帳面獲利219.8萬元，升值58%。

據了解，市場低於600萬元的3房戶將絕跡，目前屋苑2房戶入門價約550萬元。

中原關煜裕表示，沙田居屋愉翠苑愉勤閣低層01室，實用面積516方呎，兩房間隔，於未補地價第二市場428萬港元售出，實用呎價8,295元。

據房委會資料，上述成交價創2017年3月後新低；同面積低層單位今年6月時曾以518萬元售出，是次成交跌價90萬元。

中原袁顯岸表示，紅磡黃埔花園2期1座中低層C室，實用面積466方呎，剛以680萬元成交，實用呎價14,592元。同類型單位今年7月曾以900萬元易手，實用呎價19,313元，是次成交跌價220萬元，做價重返去年6月水平。

據了解，原業主於1986年以38.1萬元一手買入單位，持貨長達32年，轉手帳面獲利641.9萬元，單位升值逾16.8倍。

屋苑本月至今暫錄約5宗成交，平均呎價下跌至14,761元，與今年9月的18,476元高位相比下跌兩成。

黃埔都跌左兩成

咁高層三房應該賣幾錢?

點解成交極都低層？

跌幾多廢淡都係唔會入，高唔入，低又驚再跌。結果住老母共屋到2046

on9
因為業主高過市價賣咪賣唔出囉

絶完又出現

業主覺得自己層樓優質唔急賣，有好價先賣咪等下先囉 ！

低層防守力低...
升就升最遲,跌就第一個跌

但係價錢最平

樂湖如果唔係最出對住消防局+果望馬路果幾座低層其實問題唔大, 1,2樓另計

嘩屌 就黎到保升價

我自住實用1700得4房,
佢550呎3房點間出黎?

on9，唔入因為仲係高，回得果20%就入，因住變負資產

先唔講天水圍唔計
仲要係低層

如果升番又錯失良機， 然後輪迴叫春

請問乜嘢令你睇好後市呢?

升番姐係個市都仲未關我事，樓爆又唔係未發生過，低置先信永遠既龍市

講真個個都係鳩估，連乜撚專家都係估錯， 無人會咁撚準撈到低位。我覺得無限等樓爆無意思， 有需要而家仲有折就要入

林太山莊三房放租幾錢㗎

撈到底嘅一定唔會係成日上網尻up嘅廢淡囉，撈到底一係熟客一係AA9自己食

老實, 美中關係一日未好番都唔覺得會升返上去囉!

唔怪得低置仔寧願摸頂都唔撈底啦

係，有淡友已經一邊踩大西北，一邊睇廢閪劣質樓

d業主越劈即係越急 我地就unun腳笑柒佢 輕鬆對待啦

2017年1月都係天價，有超勁離地既天價，去勁離地既天價

啲低置仔成日借啲意又踩IT狗

低置仔真心相信有買貴冇買錯依個concept

平過500萬唔計

講真, 到幾時先買樓好?
利申: 2019 年結婚

你睇埋2019年第一季先再問啦, 到時應該好明朗化!

Thanks, CHING

跌極都要幾百萬 唔計

又唔諗下點解高層冇乜呢d成交
因為叫價貴囉 on9

冇六千一呎都唔會考慮

無蚛蟈人四千元都唔值

又唔諗下點解叫價貴
因為高層囉on9
無錢就死撚開買低層對垃圾房啦

得啦 低層唔計丫嘛
on9死撚開啦

大西北個位根本唔值呢個價

除非你係鄰國番工

所謂貿易戰影響，恒指高位先回一萬點就話反映左，你都唔信啦

咩支爆樓爆，樓價恒指跌多一半先算啦

話左低層唔計

仲有咁平可能有污槽野

唔計！

天水圍唔計！

低層唔計！

太平唔計！

計左啦，十單有八九單都低層

美聯物業萬振庭表示，嘉湖山莊又有一單大劈價成交，為景湖居1座高層(25樓以上)E室，實用面積457方呎，屬高層東南優質戶，業主原開價520萬元，放盤不夠兩星期，剛大減16%至438萬元易手，呎價9,584元，比高位賣平150萬元或26%。

咁呢單高層優質貨又計5計

爆！

任何投資市場要跌嘅時候一定係低質野跌先，最後連最大優質大藍籌都跌就係尾聲喇

壞lift行撚死你呀

可以唔計架, 你出聲嘅話大家都明架!

一定計架，得淡友唔計

等睇太古城回落到12000左右

個市場慢慢得番香港人自己玩 咁承受力就係睇人工

小市民如果抵受15000一呎元朗？ 真係個個5萬人工起跳咩？

太古城回落到12000即買

今日低位，明日高位

一日未到林太價，供供都唔會認輸

為何筆者關注本月底新居屋大抽籤後的購買力回流潮？請看數據，今次居屋申請達26萬多是歴史的最高！上次最高的是2014年的13.5萬個，1997年高峰期有11.4萬個，即是說今次居屋申請是近倍數於之前的最高！亦是2013年至17年的資助房屋平均抽籤人數的5.2倍！

又為何筆者認為抽籤居屋也凍結了不少私人市場的上車盤購買力？因為白表申請新居屋資格在2015年之後，已經提高至包括有能力買到私樓的人士，今次新居屋政府增加「彩池」之餘，亦再將兩人或以上家庭的入息上限大幅提高10%至5.7萬，令到在現實上申請居屋的人士包括了買到600萬私樓如嘉湖山莊三房的人士了，這正是白表大增的原因，當然是會凍結了私樓的上車市場吧，而26萬多個即59倍的中籤率代表甚麼？代表在或然率上，平均要抽59次才抽得中！在這26萬多申請裡面，只要1%的人是回流到二手市場，足以掃清市場上所有減價單位！

在這個時候我作這個評論，一些人會不高興，可是我只效忠講真話！當然我是有機會錯的，就像一個飲食的年青博客，在他的節目回應謾罵的名句：「我講嘅就係錯罷！」我主要是關心「僅僅有能力買樓，如樓價再升，他們就會失去置業機會」的一群！

要駡我？來吧！這可令更多人收到我的觀點，不錯呀！

過去的星期六日，我司一位營業員總共簽了兩單嘉湖山莊，這些都是白表客不想等渺茫的中籤機會而回流到私人市場的鐵證個案。

唔洗睇名都知係汪狗

係 所以升多一倍 唔好跌

個個都話騰訊落到$400 即買
我老友都話嘉湖落到420-430萬 狗衝
結果當然係走數啦

騰訊同嘉湖冇興趣

我意思係大把人9up
包括你

9唔9 up又要同你交代咩

佢用呼吸plan allin左, 有得唔睇好咩

減得價嘅又點叫優質 明唔明個ligic

汪狗覺得白表客無獎中會即刻入市

傻的嗎？

老虎蟹都等過年先啦

無證無據唔好亂講wor

過年後又有下一期居屋呢

扮撚哂野啦你

好呀，入你老母先。廢柴又show 幾百萬存摺？

日日痴你老母間公屋，一定日日入你老母閪窿

月入45K買12M樓, 借7成, 我欣賞他的勇氣

咁佢個網名又改得幾啜核

供得起吹咩

偶像

樓價跌都轉到按

人地有幾億cash唔通又話你知咩
借8球幾jei, 到時抬錢俾銀行就搞掂啦

無錯

精蟲你都冇啦

4M(當供哂)+12Ｍ
16Ｍ跌25%=負家產
唔係頂得幾耐

超，人地鍾意白供幾百萬俾銀行你吹咩

負家產其實無問題，呼吸plan轉唔到按先大獲，借800幾萬供7-8厘息，諗起都扯扯地

真係幾型

45k 買12m樓

月供應該45k+

過3年都係4 厘，邊有7,8 厘， 又作大

我地d 窮撚唔知你嗰隻呼吸plan係深呼吸定淺呼吸麻
不過唔知三年後個P會係幾多呢

45k 底薪， 花紅連公司派股票未計

記得佢話層樓12m（連呼吸mortgage) 話有錢過我，叫我收皮

你叫 撚狗俠 真係冇錯
撚狗撚到幾開心

不過用支那移動你都唔方係好人

Smt csl 3 都係地產商
用941 都合理丫

你係支那人咪合理囉

要幾戇鳩先講得出用支那野=支那人
你部電話咪又係支那做
你d水支那黎 唔好飲囉

差唔多啦呢個價咁舊，俾人住咗咁多年
不過個樣同公屋差數多

有3間香港公司唔用, 揀用支那野
你唔死都冇用啦
定你個支那人比發現就嬲豬豬呀?
快D 截水啦柒頭

不如話CSL部server 用中興都係支那野
用APPLE 都好似關你支那事咁
一部iphone 你支那賺唔賺到3%

你用小米都好意思話人部iphone 同你一樣係支那野
支那人面皮成尺厚

市區斬到12000 大西北 7000 差不多啦

將呎價只係值4000幾嘅樓推到12000/呎
落返去8000幾，然後人人話抵

市區10000 大西北 7500 啦
市區好多都樓齡好高
多人左按受到大西北

按=接

樓價跌3成都大撚鑊, 如果貿易戰搞唔撚掂下年又加息, 轉唔到按都唔知佢點算